{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minusugused ahvid!"},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane, tihti punane. Sa v√µtad minust suure ampsu! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis!"},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§nku lemmik!"},{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Aitan sul pimedas n√§ha!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hoia mind s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Olen n√§mma magustoit."},{"text":"Minu peale v√µib panna puistanguid."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune, roheline ja kasvan kobarates. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"V√µin olla roheline v√µi lilla."},{"text":"Sa v√µid s√º√ºa paljusid minust korraga."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Beebilehmad joovad mind."},{"text":"Olen valge."},{"text":"Sa v√µid mind oma teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja k√ºpsetatud ahjus. Sa v√µid mulle lisandeid peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib l√µigata viiludeks."},{"text":"Mul on tihti tomatikaste."},{"text":"‚ñ´ Mul on ahjust v√§lja tulles palav."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"R√∂st","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen kollane puuvili, mille peal on konarlik nahk ja kroon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kroon."},{"text":"Paavo elab minusuguses!"},{"text":"Kasvan soojades kohtades."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":true},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen kr√µmpsuv ja soolane ning tulen kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse tihti kartulist."},{"text":"Olen populaarne suupiste."},{"text":"Olen sarnane prantsuse friikartulitega, aga meelitav."}],"options":[{"label":"Pretzel","isCorrect":false},{"label":"Kiibid","isCorrect":true},{"label":"Popkorn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen pruun seeme, mida saab jahvatada pulbriks, et teha namijooki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kasvanutele meeldib mind hommikul juua."},{"text":"Sa leiad mind ≈°okolaadist!"},{"text":"Olen p√§rit taimest."}],"options":[{"label":"Piparkook","isCorrect":false},{"label":"Kohv","isCorrect":true},{"label":"Kaneel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan √µues. Vahel on mul lilled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks vett."},{"text":"‚òÄÔ∏è Lindudele meeldib minus istuda."},{"text":"Olen suur ja tugev ehk v√§ike ja √µrn."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan taimel. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ù§Ô∏è Mind kasutatakse tihti kastme valmistamiseks."},{"text":"M√µned panevad mind salatitesse."},{"text":"Kasvan lillest."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Ma tunnen magusat l√µhna ja v√µib olla palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Teen inimesi √µnnelikuks, kui nad saavad mind kingituseks."},{"text":"Ma tulen enne viljade ilmumist."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kinga","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ja kr√µmpsuv. J√§nestele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Mul on hea s√º√ºa toorelt v√µi keedetud."},{"text":"Teen hea tervisliku suupiste."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on torkiv vars ja ilusad √µied. Ole ettevaatlik, kui sa mind puudutad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane, aga v√µib olla ka teisi v√§rve!"},{"text":"Mind antakse inimestele kui armastuse m√§rki."},{"text":"Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Padi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen kollane ja kasvan p√µllul. Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan pikaks."},{"text":"Minust v√µib teha maitsva suupiste."},{"text":"Taluloomadele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on suur pakiruum ja palju oksi. Linnud ehitavad minus pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin s√ºgisel lehed kaotada."},{"text":"Pakun varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Minu abil saab teha puitu ehituseks."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen roheline ja leheline ning v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givilja t√º√ºp."},{"text":"M√µned panevad mind v√µileibadesse."},{"text":"Vajan rohkelt vett, et kr√µbedaks j√§√§da."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Nupp","isCorrect":false},{"label":"Pliiats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab k√µrgeks taimeks. Annan sulle tervislikku √µli ja suupisteid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin kasvada v√§ga pikaks ja p√∂√∂rduda vastu p√§ikest."},{"text":"Linnudele ja oravatele meeldib minu seemneid s√º√ºa."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu √µli saab kasutada toiduvalmistamiseks."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Tabel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen v√§ga pikk puu. M√µned loomad teevad oma kodu minu sees. Mis puu ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§n aastaringselt roheliseks."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mu k√§bisid s√º√ºa."},{"text":"Inimesed kasutavad mind p√ºhadepuuna."}],"options":[{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true},{"label":"Tammepuu","isCorrect":false},{"label":"vahtrapuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}